可唔可以唔好咁快戴豬咀？你地而家戴無用架

我見好多新手一緊張就戴 其實只會浪費左個濾芯 而且戴住好辛苦

求下你地睇情況先戴 唔好尻戴豬咀

[804] 係堅尼地城/西環有需要落腳嘅手足入黎!!

TKO街坊注意！夠鐘閃人食飯啦！Be Water喇！啲鬼唔會比人拉緊係唔走喇！

利申：同時睇緊9台直播既看更

唔好送頭盔去物資站！
自己帶頭盔去現場比手足！